是晚 五餸一湯

豬肚湯呀

咁豐富..

水蛋

拉

施媽水蛋

可惡

做乜

肚餓

好味

過嚟食啦

沙頭角

Banzai！！
今日我唔睇電視專心食嘢喇！！！
我要食哂條魚！！

高質到癲

左邊果碟咩來..

魷魚

五餸一湯白飯任裝

4個人食咁多

6個呀，有兩個拎咗去徐晃butt少少湯

sor你嚟到我哋都食完

蒸排骨

真係好高汁

伯母手勢好好

好食

一條好啦

好正

擒美

今餐很肥
唔過關

嗚…嗚啊啊…魷啊啊……魚……好好味啊……

擒媽美

想問呢隻魷魚係咪街市海鮮檔有得買的

是。。

正呀

我叫左心太軟俾大家做甜品
安安速遞嘅
8個，好意頭

過啦

多謝

嚟唔嚟食

知道你大食
有三個係你嘅
寫左名

洗唔洗咁豐富

作為你既監督
有責任睇住你既膳食

是

豬肚湯有冇胡椒

大食妹
就由我供應糧食！！

係呀，大隻嘅鮮魷

細聲啲好冇

哇個湯

男朋友嚟咗，老母先煮咁豐富

我冇食排骨喎

有，不過驚喉嚨痛，落埋薏米蓮子

東旭，個湯超正

我頭先親眼睇住你食嫁
你望下你後面

胡椒豬肚湯世一
施媽水蛋世一

我後面係阿爺個神主牌......阿爺

陳皮牛丸世一

魷魚紋𠝹得好平均 整齊

*點解4個碗五對筷子？

𠝹花要揀啱邊要上網學下我都唔識

睇到排骨好冇胃口

六個人食
2個碗喺徐晃butt湯
1對筷子喺徐晃夾完豬肚未攞出嚟

點解

擒兒媽界得好靚

上次飲呢個湯係坐緊月

呢個湯好暖身，好補架！

我學唔到，冇耐性

胡椒落得多飲落去個胃即時暖

係呀
不過以前讀緊form 5參加sing con
比完賽返屋企飲咗一碗
第二日完全講唔到嘢
啲人以為我練歌練到失聲好努力

因為太肥

左上角咩黎？想食

sorry

睇黎8件心太軟冇買少